[有證據]襲擊案

Source:

由0:20開始

其他人拉住個男仔, 好難告得入
但好明顯影到個八婆起腳
係咪可以告得'普通襲擊' / '襲擊致造成身體傷害'
求起底必定要佢仆街

推

推 支持警察嚴正執發丫嘛
冇犯法怕咩俾人拉 係咪?

push

點告 係咪要搵到受害人先？

我想問今日啲老嘢有冇畀人拉過？
拉咗返去有冇坐四十八個鐘？
如果連警方都唔可以公平執法到底 香港市民仲可以點

傻啦
全部唔會有事

雨革試過啦
黑白兩道齊合作

支那樣 成件事好支那

依啲人唔用ig唔用fb，好難起底bo

唔好話拉

抄身分證同搜袋都無

第212章 《侵害人身罪條例》
19.傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

有無傷者都好，都算惡意傷害他人?

我覺得點都要搵一個祭旗, 一拉左一個, 班廢老仲唔撚嚇到鳩縮咩
一班又收錢做野一班就成班驚執輸係到執雞以為真係無後果

就係想咁! 要佢地知驚!

如何有效制止暴徒攻擊

唔該大家入嚟幫手推下 等多啲人見到

Push